[台灣巨商] 集中討論區(2)

由台灣公司Playwith代理既網絡遊戲
跑商賺錢，升將打怪集於一身既遊戲

官方網站：

開始遊戲前注意事項
- 按 進入江湖 開 GAME 時官方會要求先安裝 Active Control
- 安裝 Active Control後，需要用 IE 才可以正常開始遊戲
- 用 Chrome 既可以裝插件 IE TAP 代替用 IE

巨商新手簡介：
52巨商網 - 由大陸玩家製作，提供大量遊戲資料

巴哈討論區 - 台灣玩家遊戲心得

樂古討論區

＊新手有問題既請先上52巨商搵資料＊
搵完都係無既先係到留言發問，相信會有好多巴打為你解答

上個POST：

如果想入坑 買隻治療師+雷電珠 係咪最好起手？

可以講係，
清怪快

佢呢個package大概幾多億先搞

要睇收幾多lv兵同咩裝

基本210呢

預30億左右
裝兵武
我大概估
物價我唔太熟
通常想收咩裝就問團友咩價

仲要青龍符 水精 道士 , 應該夠打冰肥/蟹？

仲有陰師

如果唔怕細團
扭計骰團收人
要入團可以係GAME搵我
ID：進清十郎
依度搵我都得
留game名會搵你

依家馬套應該幾錢收好
上次見到有個1180億 連馬武
琴日見人放1200億唔連馬武

ID: BKJ
全新手想課金開始收唔收?

大家小心交易
唔好同d來歷不明既人買點
有團都咁話

收左成個下晝都無人賣

巴打唔好意思
我退左團，話唔到事批你
可能要搵另一位巴打入其他團

VIVA收人忠洲申團飛信: 不要忘記您

你地又搞咩

雙經呢

無，下周啦

一睇以為送神獸

等到出年
D人遲早去哂私服

下周啦

推

無雙經 唯有刷持國天王 等佢出高武

冇雙經的第14天 晴

耐心等候

有無人知+5風套幾錢收到

幾時先再雙經

扭計骰收人
不收分身
有意請留言留底上線時間
或者game密我/寄信
進清十郎

有雙經了

雙經得幾日

推下先

改板了

今日改咩？

請問要點解決重裝左都係咁

再試下開game

或者你有冇裝過其他既巨商

裝過國巨，但裝台巨前已經del左

依家試下重開，更新緊

印刀3轉玩本技定玩返句刀好?

有冇團收人？

點解唔玩港服 少人？
諗緊玩咩服
而家個玩法係點 貨金多唔多 定可以靠自己

台服唔課金好難玩

推，幾時先有250

重玩番 已家雀天符幾錢？

想重玩 玩咩起手好 課五百蚊到

基本 已家應該係台灣起手最好

上網買點 係咪買台灣my卡？

8591既話 台mycard平少少

有冇tg go

Viva收人 忠洲申國後飛信: 不要忘記您

歡迎推POST

今晚申

帶我升lv未 吸緊搜查兵合怪

我成個星期冇ON

好耐無玩,今日一開GAME 更新完佢就彈collision program with gameguard 有無人可以幫幫手睇下點搞個gameguard??

仲有冇人玩架台巨

仲有

上年合撚左隻烏龜天王已經沒心機再升落去

幾日雙經夠我吸隻印凶

啲巨大boss係咪住部可以封冰牆屈？

有錢

一隻天王要幾錢架

祖c終於比人封左，正式收皮

咁好

who黎

今個星期五放工搏命升埋隻雷3先

全巨商最大外掛佬

Viva收人，忠洲申團飛信: 不要忘記您

未算最大 有人仲勁過佢 不過拎黎投城

有無清知明兇set 幾錢？同埋虎天210打咩升好

o岩o岩玩番 依加一開始新手仲有無送過把斧?清場好快過把

封外掛西好波

水槍

推推推

250龜天之後無再玩過了
唔知做乜好

今日去轉維園就會知做乜好

好悶

台服依家個ser入唔到

4天王未

有排

有3日雙經

流浪藝術收人 巫河入團 申請後寄信 RaveHK
入團者要入Line Group
只要唔開外掛同呃人 新手老手都歡迎

冇諗過有其他團既人

帶升未

帶打40段未

帶打40未

唔夠打

我都唔夠打

打左呸
咁多次段都仲係未克服到同歸於盡既怪

打左咁耐

冇雙經唔玩

出來發夢

隻雀天都放左係到成年幾都沒開個黎玩

今個月剩係靠孔明+本願回血都過到40段

新手剛入門 有冇啲攻略岩呢家個版本用
我見網上攻略大多數都係2018年

近排有人呃人錢 巴打們小心d

有無人入唔到game

台巨同港巨都係playwith,是咪都係買台mycard定要買港mycard
想買返本孫子
利申:港巨

請教未覺醒朝凶可以打咩升250

仲未更新 就汁了

巨商免費送野

抽左幾次 之後而家個ac ban左

開返個

應該無事架個個都係咁抽

好快人人天王

有興趣 但我完全未玩過 請問多支那人嗎 外掛情況如何

香港台灣人多，支那玩私服

芝麻人應該少

咩叫芝麻人

即係支那人

琴晚狂抽野 今日帳俾人封左

我都係 唔知封幾耐呢

抽左幾多野？

一出活動就開始狂抽 抽到完
抽左6封書 即刻放晒 其他一大堆

直到回收晒，太大量就有機會唔解封

改咗版多咗好多人玩

都cls

抽D咩
冇人講單野

琴日bug左 可能無限抽

話說琴日出個新活動，有bug可以個個人免費抽抽到周街都係封書，忍服，忍頭，屬性+0套 15日縮地 7福多到個個拍賣，個bug 至小有20分鐘

垃圾驚就執

肯放返個帳俾我未

down唔到嘅喂

巨商玩家您好，由於您的帳號在2019/10/25 晚間參加GIME5活動取得大量異常道具，故目前帳號先限制登入，待相關單位確認後會再與您聯繫

都唔知封到幾時
明明官方自己出錯 係到封人

咁撚慘

down唔到

點開game
一禁淨係開左官網出黎

左邊登入再有個位進入遊戲

唔該！

咪係 自己出錯入玩家數

有人解封未

個GM入人ac 回收野既

你有fd話你知？

見到比人封左既團友 online 然後證實團友未解封 轉頭團友無耐就收到信息解封

解封左了 日積七福無刪 封書收左

幾時先有250

巨商玩家您好，你帳號內的GIME5異常道具已回收完畢，目前已解除帳號登入限制，請你上線確認。

冇收番我換左個兩隻神獸

好彩我都手快放晒封書 冇回收我啲銀票

垃圾驚 今年萬聖節冇250

係垃圾
有250再同我講
我上返

屌，點解我收唔到風個活動BUG
依家ON99日日罰企1個鐘

垃圾驚又死ser

有咩風

有無香港團入

岩岩玩返 同問

有冇ching知咩事 話我用虛擬機 斷我線
但我冇開到vm 就咁喺win10入面開game都當我有vm

我都想問有無連登團入

入團叫人帶 好快升到上去

想回鍋
台巨咩環境？多人？多掛？唔課玩唔玩到？

唔好玩台服
台服點數1點:3300萬巨錢
私服點數1:60萬巨錢
唔課點玩
課既話
台服1億:0.7HKD
私服1億: 5.5HKD
私服貴好多 但有野玩
台服平 但你買完裝咩都做唔到 一味升lv
因為外掛刷賤哂料 台服又出課金抽獎又刷賤哂D裝 除左升lv冇野做
但純過癮可以玩台服既 我見一堆人重課個幾月左右賣裝退巨

仲有冇人玩

有 等緊改版

推遲到下星期 連埋新年一次過

佢首頁張圖改咗1月17 唔知係咪聽日改

個post仲未執

推下viva收人
申團後飛信/密 不要忘記您

有冇人收台服空裝ac 放3天王 1馬1龜 7帥 朱蒙貂蟬 完美台凶 有大量補品/服裝 250兵 食左6個2轉倉 有小量銀票 本人沒空玩 所以出售 有意pm我 66051115

已出售 感謝

手足原來有玩巨商

早排入翻game間農場比人強拍左
冇再理lu

代朋友放ac 放台服可性玩高AC
2完美天王(虎龜天) 1馬 朱雀青龍250在倉 明台兇 大量白衣兵 白衣300將領 印神 7帥 可空裝/唔空裝 2轉倉怪倉布袋已食 風4水3火1 大量補品. 有意add tg:raymondxxd 詳談 可send圖

有無人放子彈